覺唔覺得出嚟行啲人都好靚仔靚女

無論係和理非遊行定發夢都成日見到啲靚仔
係咪相由心生

利申 基

上次光復上水一開始行大家冇戴口罩 發現超多靚仔

香討班啊叔最靚仔!!!連登成班毒撚邊敢出街

無錯 個個樣都好靚
因為 相由心生 心善則美
由細到大我都好相信

戴住口罩嘅你 可否俾機會我幫你打一次飛機？

利申 gay

大碌鳩

平時係街都冇咩留意，但今日見好多真係好靚